"U vergist zich," zei hij.
"Ik zal mezelf, en als het in mijn macht grijpen monster, worden verzekerd dat hij zal lijden straf evenredig is aan zijn misdaden.
Maar ik vrees, uit wat u hebt zelf beschreven worden zijn bezittingen, dat werkbaar blijken; en dus, terwijl elke goede maatregel wordt nagestreefd, zou u een beslissing moeten nemen om teleurstelling."
"Dat kan niet; maar alles wat ik kan zeggen, zal niet veel uithalen.
Mijn wraak is geen moment voor u; maar, terwijl ik ervoor te zorgen dat deze een bankschroef, ik moet bekennen dat het gesmaakt en alleen passie van mijn ziel.
Mijn woede is onbeschrijfelijk toen ik weer te geven dat de moordenaar, wie ik heb gedraaid op de samenleving bestaat nog steeds.
U weigert mijn gewoon vraag; ik heb maar één bron, en ik uitweiden, hetzij in mijn leven of dood aan diens vernietiging."
Ik beefde met teveel opwinding zoals ik al zei, er was een feest in mijn manier, en daar twijfel ik niet, van dat arrogante hevigheid die de martelaren van het oude gezegd te hebben bezeten.
Maar om een Franco-Genevois handelscentrum magistraat, wiens geest werd bewoond door veel andere ideeën dan die van toewijding en heldenmoed, dit misbruik van gedachten hadden veel de verschijning van waanzin.
Hij probeert te kalmeren mij als verpleegkundige wordt een kind en vervallen in mijn verhaal daar de gevolgen van delirium.
